唔開心都冇用啦

啱呀 唔開心都冇用
我應該即刻熄電視訓覺聽朝開開心心咁返工

00後

唔記得遮電話 死啦